核心外圍要人嗎？圍棋攻略

G持連登多啲棋藝post

棋藝可提升智力

推

你岩，打錯，sorry

所以白子要有默契，唔需要次次放晒落棋盤，備用的白子好重要